李嘉誠係咪真係退休？

連續三個風，李氏力場失效，叫澳門以後典算？

佢撤資香港都講左幾年，連上市公司個註冊地都搬左啦。重邊有力場

咁咪好囉你地咁恨打風